Lowcostcosplay 個肥仔算唔算一直到keep 到水準既page owner?

雖然減左肥 有時D post 又有廣告
但大部份post 都在水準之中

好多尤其係香港既page 一紅 / 多人like 為左賺錢就好易回塘

紅左賺到錢又keep 到水準算難得

利

瘦左??????

佢操fit 左

變左肌肉男

好想嫁比佢
一定好撚風趣